【唔好制裁我】葉劉促美國會勿通過《人權法案》

美國國會本周三將審議《香港人權及民主法案》，新民黨主席葉劉淑儀、自由黨黨魁鍾國斌、公民黨黨魁楊岳橋及法律界郭榮鏗等六名立法會議員，前日與訪港的美國參議院五名高級議員助理會面。

葉劉淑儀在社交網站發文，提到會面時對方話很多美國人並不了解「一國兩制」及香港實際狀況，今次到訪令他們感受到香港是一個非常獨特的地方，很高興可以親身了解香港真正面貌。葉劉淑儀又指，她在會面上表明反對美國國會要通過《法案》，呼籲國會議員投反對票，一如以往維持香港的獨特地位。

楊岳橋則表示，他們在會面上談到本港過去數個月屢見示威的成因、為何港人堅持五大訴求，以及成立獨立調查委員會、處理警暴問題和落實雙普選等的重要性。他和郭榮鏗席間都表態支持美國國會通過《法案》，他並向對方解釋現時本港所享的「一國兩制」，屬走數版的「一國兩制」。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1611681/

姐姐真係好驚

大埔人
今日 1400
大埔超級城見

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

快點制裁我

驚呀？ 垃圾

想食兩家茶飯？

姐姐見
妹妹唔見
代表啲咩

my most favorite person

哂係 bird-finger ?

咩

穩穩底沒懸念

push

佢已經講左好L多次

你係list入面，促你老母咩留係大灣區啦

哈
DEAD BODY

掃把頭真係驚到瀨尿

姐姐嚇到就賴
不過全部手足勿鬆懈，繼續上

Middle finger

笑到仆街 姐姐好on9

有次訪問佢舉左中指